### Лабораторная работа №5: Поиск с использованием суффиксного массива

Количество тестов: 10

Заметки:
* Для знатоков английского языка (и, возможно, не только) хорошими
  источниками для прочтения будут [StackOverflow][1] и [GeeksforGeeks][2];
* При отладке будет полезен [визуализатор][3];
* Перед переводом из дерева в массив все суффиксы в дереве должны быть
  отсортированы;
* Для поиска достаточно бинарно находить нижний и верхний пределы
  совпадения с образцом (в запасе осталось 30 секунд).

  
[1]: https://stackoverflow.com/a/9513423
[2]: https://www.geeksforgeeks.org/ukkonens-suffix-tree-construction-part-1/
[3]: https://brenden.github.io/ukkonen-animation/
